一人一件試過塞入陰道嘅物件

我先

試過成枝啜啜冰塞入去
之後凍到下體麻痺左
唇邊嗰d位凍到又紅又乾又硬

dildo

春捲

原來梁文音都試過
仲以為得容_ _

樽裝啤酒

榴蓮

牧童笛
當然唔係全支

碌撚

我個仔

想知連唔連蓋

出入嗰陣有無聲

嘲吹真係吹咩屌你老味

塞黎做咩

電動牙刷

塞過雞強

屌 出出入入有氣流㗎嘛
宜家咪問囉

生定熟

刷頭定手柄先

炸彈

無比敵個頭落個17歲既ex到

手指

呢個真係正 入門級

所以最後做咗你個ex?

可能做左ex先 咁仲好玩

巴打們吹水大會開始！

你生完佢出嚟又塞番個仔入去

近親相..

佢又無話馬上塞返入去

source

遲過塞直髮夾

下次可以試試卷髮嗰隻
Next level

另一個陰道

想知更多

有無開到？

手榴彈

鼓棍

個人覺得鼓棍都算入門級

蛋

走啦

賓州

字典筆

電筒

Keyboard

高手

炸雞脾

諗起都餓

張鐵柱

1.5L水樽

因為鐵似係唔食飯嘅！

結他

個廣告

冬瓜

fatc

真鳩

用 "塞" 呢個動作就知巴打有返咁上下size

Hi新會員
衝出嚟柒

提子，前女友

你都咪咁得戚住啊

高爾夫球 仲塞到入院

塞前女友入陰道

點同醫生解釋

塞提子入前女友，仲有車匙

拳頭

棒球棍

成班個閪闊過西隧

兵兵球

八達通

煎pan

縮骨遮 想落雨但懶得帶袋出街

two golf ball

精液

吸塵機

雪櫃

一個豬柳強

咁吹唔吹到首 快樂頌 出黎?

難講

塞還塞 唔好塞到入醫院
利申 醫院職員

麥記可樂杯
屋企冇位擺, 放住入個閪先

拖把

水喉通 - 打架用
廁所泵 - 個日塞住左諗住通返佢，點知kick住左

睇av就睇過條女比人塞啤酒樽再勁插搞到啲啤酒飛晒出嚟
現實：冇女冇得玩

我成個頭塞左入去

小學雞真係唔好跟風做正字撚
上次先見到有個柒頭大大聲屌人打秦國

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

懷舊

屌 好耐冇睇過

我成個人

好耐以前睇過有段日本AV
真係成個頭搽渾哂KY隊入條女度
好撚癲

西隧

燒賣 拖羅 天婦羅手卷

巴士

半條利

留名

書包

菠蘿

上面果啲球星退哂役未

預左架啦

筒裝既糖

其實仲試過不求人
用到咁上下 用R嗰一面
正正頂到g點位

摺凳

損哂

其實輕手d就得
但千祈要小心不求人好多時有木刺
要確保光滑先

春卷

震强

呢d例牌嘢

成桶品客

肥婆

有睇 仲要恥笑開始

Ps4 手制

塞朱古力入ex到，然後拎返出黎塞入佢個口逼佢食

避雷針連天台枝天線成揪塞

呢個po有幾成係ff?

麻雀枱

認真的，試過電筒以及法式長餐包

晾衫杆

成個689 塞入去

樓主條撚

兩碌鳩

大樹菠蘿

腳趾公

飯盒，保溫一流

me too

自己條撚

得喇屌你老母
成日都講個廣告個廣告
好撚好笑呀,阻撚住人睇post
正一陷家剷

高爾夫球，兩個，袋左20m

籃球

右手手指

手指 男朋友碌鳩 震蛋

北極熊

乒乓波
咪
煙
蚺蛇
生雞蛋

想知生雞蛋係成隻上定打左先？

黎明

塞過平行時空

呢個暫時最有創意